# RandomChest #

**Команды**

* /rnch set - установить сундук
* /rnch remove - удалить сундук
* /rnch reload - перезагрузить конфиг
* /rnch save - сохранить БД

Для установки или удаления нужно встать на сундук.

**Права**

* randomchest.use - право на использование плагина
* randomchest.admin - право на использование команд
